喂喂，二百萬出嚟行，三百萬人投票六四開，黃色投票人數少過二百萬，屌你咩

出嚟行辛苦啲定投票辛苦啲
風雨不改企出嚟
點解唔投埋票
屌嬲

二百萬個18歲以上？

唔夠18歲嘅人點投？

拉

肯定有人夠歲數都冇投

中學生點計

二百萬入面有好多係未夠年齡投票架
佢哋都好想投

冇投之中應該九成藍，一成黃

大把中學雞

唔好推

拉
唔好咁低質啦，比少少常識

中學生呀仲有

拉, 18 以下, 外國人, 返唔切黎投, 廢老睇玻璃大過人命, 好多原因

你係咪智撚障

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

有班未夠秤丫嘛

被拉嘅幾多唔夠十八呀，屌你

樓主九成冇出過去冇睇新聞
大撚把未成年手足
投條毛呀
放負都放得有sense啲啦

咁都好回